依家先啱啱6月已經咁熱，咁7 8月點算？

到時咪40幾度？

請返個大假去避暑先

不嬲夏天去澳洲
冬天先翻黎

50度

反完氣旋就有正氣旋
唔使怕